有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

好多年無去OP halloween
迪士尼直頭無去過

唔係

岩呀 你都唔係真心鍾意人 真係幾hurt 對佢黎講 佢真係鍾意你嘛但都過去 唯有你以後唔會咁對人喇 人誰無錯

》》係，之後都有同囡囡提過，撞到佢之後仲同俜講個個好似係佢黎
見左一次就拍到依家，已經差唔多兩年半

留名

如果10月生日就正
年年free entrance

你開post既

一個願打 一個願捱
佢都有少少大男人咁 好似唔驚你會走嗰d
i know that feel

先天因素

新po留完名又係時候訓覺
早抖

唔係生日當日先有咩

巴打好早訓下

早抖喇

咁佢個Halloween 做成個月

早抖
我都準備訓 補眠
希望今晚唔會失眠

咁早

無工番日日都兩點先訓
因為唔眼訓

早抖

冇左奶共個盛智文差好遠

又少左人喇個post

好mean
男人一係好深情 一係就好絕情

平時無咁早呀

呢兩晚 都四點幾先訓到
今日訓得兩個鐘 就要起身返工

尋日比班中學雞問我中幾
仲問我隔離個路人女係點識
我話我91,隔離果個我唔識,我仲係單身

因為我有長期病患 唔想累人 錢又無

即係你童顏又無女

我去過四個迪士尼！
今年終於去美國

好葡萄

剩係去過uss Usj

我去過Japan咋

去過USS
其實係好玩啲，但我對disney有感情加成

我比我同事以為我細過佢

深情都驚係假

呢幾日番工着黑衫，但又無比警察逗
我175高，唔係身高事。
頭髮長少少比啲大媽叫小姐。
明明我都唔係尖下巴果類美型

你應該要附圖加以輔助

我都試過識啲新朋友，佢用前輩語氣講野，話佢大過我
之後我話我91....
佢唔信

uss好細

我有half yr pass,毒到一個人排隊同所有卡通影哂相

西門町

咪傻啦！
我好怕羞好少自拍相
無女原因為係咁
仲有近排有時會發夢，雖然涉足唔深，但都怕比人起底

乜佢咁快冇頭髮呀

94

係，男人染髮好易甩哂

5年前染過一次就無染

染髮會上癮 我就係成功既例子

咁搶口啊啦

廢事甩頭髮

我又無喎
我覺得都係體質問題

hello welcome here

可能緣份未到

下次一齊去染頭剪頭！

可以呀
我早排整到全頭藍色 之後轉左橙紅
而家甩到變左金色 就黎要染過

車巴另外開左post

女人唔同啦

識左女女兩年幾都無停過染髮

大老細唔中意人染
本身都想趁後生染多次

睇你幾時得？但我又驚我收工先去會唔夠時間染

車巴

分幾次染

轉工啦

又唔洗
同d同事幾夾
又唔太chur
應該短時間唔會轉

做左幾耐？

？

佢以為無人開post
自己開左個

我睇到喇 我已經無覆

半年到
想做耐d先轉啦

90－03柒定呢個柒

平日收五點九，六日放假

我未瞓到

咁星期六日囉

岩岩先返到

我諗住佢最後個幕會講i wont let you go again

我都要返

做咩你又唔訓

咁多位早晨
你話我唔早訓邊得

屌好撚眼訓呀

頂硬上
我都好眼訓

以前我都成日染 入左政府工後冇得染 都差唔多五年

訓啦

要7點先收工呀屌

一覺瞓到7點幾

差啲瞓到遲到

好

練完波去左甜水而家攰到仆街

又扮工

早晨

早

好眼訓

me too

morning

早晨黑絲

新一天更好

結果美孚個邊塞車
好彩有證明甩難

好眼訓囉

早晨呀怪

咁on9

幾多歲

俾下時間囉 一下戒甩好難

分手唔應該隨便講

叫佢諗清楚再講
有d野講左就返唔到轉頭
積下積下裂痕就愈黎愈大條

政府唔比?

做咩咁衝動講分手

應該大家冷靜下先

講左出口就收唔返

識喊其實係好事

咁講就算唔分都好hurt

我成日覺得佢男朋友想分好耐

90巴

呢d 說話真係唔可以亂講

夜少少再同佢傾
而家兩邊都冷靜下

有無巴絲覺得人愈大愈難識到新朋友

Yes 返工全部仔

93 文員仔 等CA消息

唔知點識

番學院又又無朋友了

返工冇乜後生又係冇兩句

畢左業3年半(中間讀左一年ma)，都係番得3份ft，仲要加埋先一年左右，好大原因因為無同事岩傾，無心做

我囡囡都試過，之後我個日去接佢放工

佢話冷靜下，但如果我唔搵番佢佢就真係仲嬲

係咪成日講

我地咪係你朋友

好難擴闊社交圈子

素未謀面既朋友

想參加d 興趣班但未知想學乜

見左樣可能變質

我地見到面都係堅持叫對方個網名

相認

好似d fd去完旅行好多時嘈交反面

真 出黎做左野之後
朋友越黎越疏遠 亦好難聯絡返
有時會想識多d朋友 但唔知應該點開始

我真人怪獸咁

真係keep到既得番2-3個

同性都好難熟

男神咁？

so cuteeeeeee

做咩貼我

怪獸咁
地獄級

我仲keep 到仲成日約出黎，但都想擴闊多d 自己個圈子

［尋賜教］啲同事好唔識尊重兩個字

可以點解決呢啲人？

無錯
但有時有d野同唔到佢地講

咁咪好
除左學野仲可以點擴闊

我反而淨係同到佢地講 識左十幾年咩都講得

我都係

好彩都仲keep到
波友又一班

真係唔知，學野又唔知學咩，好冇方向

佢地好忙
好似我呢排咁唔開心咁
都搵唔到佢地傾

我想學既，都唔係有一大班人想學

仲有我地係度隨時傾～

想學咩

我今日無返工 請咗病假
個人太攰 頭又痛

Weak

語文

有 唔知點同人打開話題
自己又唔太識講野

當俾自己hea一日

Ok~ 無人理我個問題自己嬲算

追哂po 你男友講野完全唔諗後果
分手點可以隨便講 真心好hurt
只係叫佢還錢 就小氣到咁樣
男人嚟㗎 差人錢 就要還㗎啦
唔係以為係自己女友 就唔洗還呀嘛
不過 我認同大家都停一停 冷靜下先

點唔尊重？
人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必犯人
佢地點對你 你就點對返佢地

有共同興趣自然傾到計

一個人定一班人

佢唔識尊重兩隻字的就唔駛尊重佢

你係到都係咁講啦

有d人天生就好識R吹水
想學下

一睇就知我唔係
冇人想同我吹水

食完飯勁眼訓
坐係位係咁釣魚

但對住朋友 同事 真係無乜野講

我講野都還好 但極少做打開話題果個

屌 用左3部電腦都入唔到政府網預約牌費 屌佢老母

佢d態度都幾衰 交代聲姐
講到好似覺得你講嚟多鬼餘
大家一場同事 唔洗咁囉

93入黎識朋友 有少少頂唔順自己咁摺

所以我咪話佢好唔尊重我囉 駛唔駛咁呀

點摺法

還完就中_即飛

自己一個住 收工就返屋企 一個月都見唔到一次朋友

真心 呢到好有愛

想學車

學咩車

你上司?

93
hello 新朋友

講完唔認
會唔會係佢都知自己太激動 所以扮無講過 當無事

佢就係睇死你唔會走 所以大你 食住你咁
點知你真係走 到佢淆底

一定會 點都有條刺

好想食starbucks月餅 好似好好食咁

我都會咁

買錯變kfc月餅

我d朋友都好忙
好難約到出黎
有時候會諗係咪自己太廢先咁得閒

總之就係佢玩哂

都好 叫佢俾番錢黎

好想食炸雞

講講下我都想食

養隻寵物

想知佢幾歲

hello，係咪乜都講得架，我專業冗員，長期上線

我覺得我係，平時又無其他興趣

得你係
依到個個高薪厚職

我唔係喎

窮J一名

我都想！！！

Me too

咁多人想食就買幾個同女朋友試下

得你係
依到個個高薪厚職

你岩岩講咩話

我都提出左叫佢買既訴求

紅字好型

應該壽終正寢

仲想扮窮j 離曬地

我係每個月得4k既初級見習打雜

0收入here

其實都係第一步唔知點破冰
破左冰之後都傾到計既
但首先係點樣擴闊圈子

我都想識多d新朋友呀 個人會開心d

仲有學返

首先要有人肯同你做朋友

見人地又行山又船P就好羨慕

有冇野幫到手？

中型貨車同巴士

我完全唔識 所以無乜朋友

呢到咪識到大把朋友囉

你都唔行路既

嘩痴線 牌費就到期既咪食得屎

聽你地講車
聽到好想去自駕遊
但無人會同我去

又真係幾成熟穩重喎你鍾意d款
我覺得係白領高層專用車

我就鍾意細車 我之前果架mini黎 男友又係mini
但佢成日想換bmw1系

紅番茄蚊怕水 我都惹蚊

叫呀媽早d煮飯 早d番公司打機先

你番夜晚?

做廢青爽啊
之前裸辭都做左一排
咩都唔洗諗 訓飽食 食飽訓
重左幾十磅

痴撚線
我想番工呀 洗曬d錢
但未交齊文件俾hr 唉

有得買架？

壓力都細好多

仲有12分鐘

冇收入就慳住洗啦

呢個天氣，我寧願做毒撚
（到冬天想暖手又會想搵個）

夏天真係門都唔想出
一出口就濕曬

已經唔識去識新朋友
舊朋友又懶得維繫

化妝已經一頸汗

放工先得閒上嚟
今個星期嘅objectives做曬

fb搵到個疑似係你
名，影車

攤長慢慢做先有得扮工

係 點解可以咁熱
沖涼都曬氣

收工

掃把會成日搵我
我又唔鐘意拖

巴士有細路仔播聖誕歌
JM9

我食飽添喇

又到聖誕 又到聖誕

食完月餅過多排就聖誕

等佢返黎啦

電話得返2%電

Senior同事

無尿袋？

我有尿袋

咁唔需要比面佢啦

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

唔撚想見到佢

咁串嘴既 好似D八婆會講既語氣

冇呀 平時唔會帶出門

跪求

好撚on9 囉啲人，唔睇清楚就咁講嘢，我句嘢有打問號出黎咩唔識中文咩真係

唔好再同佢講野

得返1%

佢同我同鋪架喎

呢d人有既定立場 好難溝通

可以無視就盡量無視啦

講緊你fb當然係估

巴士就用巴士cha電啦

都有 但都係兩三個

咩game?

咪臭係

今晚架巴士冇得叉

tg

我玩過幾次未贏過

沙田友好波

高佬廷係我校友勁1999
完全無得比啦同楊on q,機師個d
但鄺仔無讀過u講野都有文路好多

唔好亂諗野啦

有返電喇終於

岩岩先收工🤮

咁夜呀

係洋蔥
因為你食左洋蔥

無野既

今日收咁夜？

事不過三
再有下次
散

酒後吐真言

我今晚食梅菜蒸肉餅飯喎

收工同舊同學飲野
原來已經十點

好正呀好多人

楊on q成日出黎chok

大狀把口係好勁既
icac佬就。。應該做開行動組

6咩比0
呢條友真係

係

吹下
30歲都黎緊，樓又買唔到，婚又結唔到

我連對象都冇

不要再說了

倒轉黎睇，冇對象都有好處。各方面想做出改變，都可以30歲前黎多最後一擊。
有對象又唔上唔落咁

巴打一齊圍爐

我現時自己肯做飯

早啲抖

呢句其實無想像中咁膠
越聽越心up

依排都少左上線

諗左好耐
21號去唔去野餐好
我而家覺得對方已經認定左只要你係個個年齡層
你有去個個地方，你就一定係犯人，所以佢地要趕盡殺絕
加上我自己啲衝動激動既性格
我比啲狗咬親我一定同佢死過
但如果我唔去我過唔到自己良心個關
所以我都係決定個日會出去

辛苦你啦

但我老母唔比我用廚房做飯

今日跑步撞曬牆

我仲係一個無可能一齊既人身上

買個電磁爐係廳做

其實點學跑步
我會打波但唔識跑
又驚跑錯會整傷

買個微波爐自己叮

學習BBQ透爐，去邊煮都得

會比人當係燒炭

比人發現請埋佢食囉

好似幾年無燒過用炭嘅bbq

真心，返左工之後真係少左好多時間同 fd 去玩下燒下野食

大時大節都會約朋友一齊燒既
但都兩三年先一次

好難約齊人
得我毒撚無女先會咁得閒
每次約都好似求人咁好無癮

我好鍾意燒野食打邊爐幾時搞呢d活動

過左個唱k先
反而我對燒野食興趣大啲
不過最近咁熱

上次打邊爐突然好想食包心丸
食左差唔多二十粒

而家就唔好諗太多
好好訓一教先

起個炭爐放煲水係到打邊爐囉
就呢個暑假去喇

肥

遲左兩分鐘出門走左架車

自己渣車就唔會有呢個問題

琴晚發惡夢

今日冇揸呀 好攰唔想揸

發咩惡夢？

一起身喉嚨勁痛
好想射波

叫司機渣

射喇，咁勤力做牛呀？

有得射就射

學術黎講，跑姿正確與否好似未有定論，好似前腳掌定腳跟落地先咁
不過跑步傷膝只係對膝頭本身有傷既人，膝頭健康既人會越跑越好

琴日我頭好痛 都射咗

個人本身肥
有時打完波都會腳痛
同埋我跑姿好cap
但打住波又會識跑

最後都係番左
有會開費事搞鳩同事執我手尾

辛苦晒

好唔舒服

病？

喉嚨痛 飲杯咸柑桔呀

哪有司機
窮j一名

好悶

睇醫生啦

早呀羊絲

lunch出去睇下買唔買到
頭先同隔離同事講野
講到一半出唔到聲
一句野講左四次先講得完
大家笑到gapgap聲

頂 男友都收到$4000
我同佢一齊交表就未有

你一陣仲要開會喎 飲下暖水先啦
唔好講野住啦

一齊傾計

我都未收到

屌係喎 我都未收到

我上網見有人話sd email 之後好快就收到錢
我啱啱sd咗 就睇下係咪真

好夜訓？

我就係司機，當你攰既時候可以分裂個我出黎幫你渣，攰果個你就可以休息

Send 去邊？我都未有

12點訓 訓得差係重點

lm

我都瞓得好差

琴晚有人搵我傾計，本身想安慰佢但講自己野講到喊

我都未有

結果佢安慰返你?

好耐未試過訓得好
我係個d永遠一早就醒咗訓唔返既人

太大壓力?

唉，好耐無上水，最近真係好攰好攰，覺得好辛苦，個心成日煩到hihi，個人又頹又噪

好癲
唔該你呀巴打

好忙呀今日
做到成身污糟曬

做咩事呀？

咁精神咪好差 好易攰

今日半hea狀態
搞乜做到成身污糟？

食好西或者做下運動可能有用

嘢又食唔落，想跑步但日日OT到好夜，有時又要返學，日日返緊工都燥到爆炸，畀人話西口西面

要講話咩原因，我諗大家都知呢兩個月發生咩事，個個星期六日都唔得閒，加埋又有感情上嘅問題，真係好辛苦

落街跑個步都係一個鐘姐
好過屈住個人喺屋企
除非你攰到每日一番到屋企就訓姐

逐個逐個問題解決啦
大家呢兩個月都好心煩

係架 同埋一定要逼自己唔可以太夜訓
因為幾點訓 都係個個時間起身

好SAD呀...

有冇巴絲們為香港作最後一戰，721會出嚟遊行？

比自己放鬆下抖下先
出少次街無人會怪你
我地唔希望再出現烈士

民陣而家好似話仲同緊班狗商討緊

I can do this all day

冇，呻完就算
佢去打機減壓

認同 唔好搞到個人太綳緊
俾自己放鬆下 休息下

Mang 車邊93

sad得黎又幾好笑

呢期返到屋企都十一點幾，朝早又六點幾起身返工，都已經唔夠瞓，又好似無哂自己時間咁

每一次都好驚會係最後一次，以後就唔再有機會，只會被打壓，睇新聞睇到好多唔同情況，真係好嬲

hello

除非佢殺晒所有後生
如果唔係一定唔會係最後一次

休息下先

射完鬆

呢啲情況其實好難叫到你做啲咩

你就好
今日要放油呀
放完油執野個陣俾d同事整到我成身都係

3個鐘點排呀頂

食完先去嘛 餓親就唔好啦

至少唔好扑完 就話走
當自己女朋友係咩？

Hi Bye

岩岩先走得

而家先食 後面個呀叔一路排一路勁大聲睇youtube

好撚攰呀，返7點，而家先食飯

你要學識放底

放幾?

自己屋企就會搞掂就去清潔之後就完
如果酒店就話姐

排左幾耐呀最終？

食完lunch就忙到而家先得閒上連登

加油

輕輕鬆鬆又收工

但今日好焗好熱 好攰

收工仲想去做運動
但未收工已經好攰好頹

收左工唔攰先去做運動啦
不過依種天氣做運動都辛苦 我戶外返工都抖唔到氣

收工打波

2個鐘到

最憎呢d大叔
係巴士又係咁 大大聲睇片

終於收工 又一日啦

收6

收7半

街場？

痴線 不過今日好似幾間都超級多人

廢老冇得救

係啊

你都收工啦 而家6點

咁晏 你返咩

飲多d水喎巴打 真心焗

收6半

傾兩句 好快就6半

同事臨收工先話有野要趕住改

人肉運送

係咪車或者人牌，其實有得預約。約左15分鐘都唔洗

佢就係幾部電腦都約唔到

恰陣先 恰返一陣落街食飯

約遲 d 囉，後幾日, 我次次上親去都約，唔想晒自己幾個鐘排隊

6半喇，咁你有咩做？

而家先收工
個天好似想落雨咁

唔通連個天都唔鐘意我

收工
一出公司就出汗

其實落雨又有咩好怕喎

8月應該仲難捱
喺條街十秒就全身濕晒

唔知點解咁好市
講開 見到有個女仔岩岩交完錢拎住本黃書同表格post ig 笑死

勁煩 完全唔想聽

生命冇希望

而家好想飲罐冰凍既啤酒

7仔 緊有間係你左緊

琴日飲左一杯就wingwing地
虧左好多

飲咩酒？

係屋企樓下7仔飲緊

而家飲酒，一係唔wing，一醉就瞓低

普通啤酒
可能岩岩收工空肚

飲返多啲就無事架啦

斷晒片？

屁馬

約到7月30呀

減緊肥唔想飲太多
啤酒好肥

有無人會去書展

想去 但未約人

本身想去

收工 去咗拎淘寶
出面好熱 行到出哂汗

諗住聽日去

諗住恰一陣 點知訓到依家
好肚餓

大概關咩事

同我講

睇到出面沙田被捕人士獨白個post
我真係好嬲好灰
而家只要班狗認為你係敵人
你日行億善都係犯左法
比佢地用自刑對付
恐嚇，毒打，無間斷騷擾
就算咩都無做過，都係襲警
我地係咪除左受之外，就無野可以做到？

有故事聽嗎？

同佢地鬥命硬

做左恐怖片 既主人 要逃生

想😖

聽日你 放假？

成日發呢d夢

無工

要唔要去解下夢

唯有係咁

算啦我唔太信

執得

會去 應該星期六去

無事嘛？ 好似好sad咁

我係到執緊張梳妝台

都係吹水多 冇科學根據

利申唔識
可否解讀下

8月頭去大阪但兩隊都away
要睇就要睇神戶 小白韋拿 但貴好多

其實接受一下人係可以有負能量未嘗係壞事

我失戀都試過當街喊到路人遞紙巾俾我
沉咗好耐，返工做野喊，同人岀街又喊，搭車喊，半夜喊
喊到朋友都唔勸我
我以為唔知要沉幾耐，有一日就突然發現呢個人冇乜好在意，冇再唔開心過

約左朋友聽日食飯
但時間地點未定
問佢地又唔應
算點

剛去完
好攰老啦

而家有咩

我講迪士尼梳

係囉我都想問

同另一半定朋友去呀

可以聽日出發前再問

約實有咁難咩
如果食唔成我去做其他野啦
定係係我問題

我都想有人陪我去迪士尼
呢d地方好難一條友去

我自己去uss

USS唔同啦
我接受唔到一個男人喺迪士尼玩

比獎學金=無人讀

打玩話

一人人性格 但我係鍾意約實既

好興奮子

做咩咁興奮

人越大 分手搵過個就越煩同難

講得好中

扎醒左

我岩岩訂完戲飛 好快樂

咩戲？

咁多位巴絲早晨
揸車佬即時天氣：今日依然好焗，大家飲多d水

93留名

尋日跑左一陣跟住都頂唔順

已經病左
休息一日

好好休息下
仲有2日 又放假

搵野做下 就唔會有好多時間諗緊
呢段時間最難捱 但有我地陪你
有乜想講就講 唔好屈係心

我一個人去過兩個迪士尼

家下好多大專向12年過度擴張下開始出事

今朝跑咗半個鐘

真好

好健康
我跑三分鐘應該就收皮

畢竟要減肥

性格問題啫

睇人 睇性格 睇自己點應對

認同 我男友26歲 唔鍾意鬧交
所以每次都係我自己嬲完 講2句就算

你應該比佢食住左

早
尋晚訓得好唔好？

仲有3日

平日夜晚d時間岩岩好 冇乜剩
係要諗下放假有咩做
要盡量離開屋企 唔俾自己有機會靜落黎亂諗

早呀

3日

好呀 至少無失業 無突然醒
你吧？

無失眠

出去做下運動 再唔係睇下戲 約下朋友
總之自己開心就得 唔洗諗太多

間毅進閪校幾時執
聽講好多人轉哂去vtc讀毅進
依家學生少左 vtc個個都收啦 駛鬼讀俜

去食放題

想食自助餐生蠔

講起放題 每次都比男友話帶我去食好蝕
因為我小鳥胃 食好少

以前係打完波瘋狂食
到左呢個年紀會開始就住黎食
唯有專食貴野
不過唔係間間有鰻魚 鵝肝

星期六返下晝

做咩打錯曬d字

我都ok 起碼冇半夜醒

生蠔我岩呀

我好大食
可以食到好多野

正呀

旺角康思德有特價時段$300
諗住過一排去食

情侶兩個就唔好去啦
一大班人先去
會抵啲

我星期六返全日

又要召喚車巴

即係收幾

大食+1
反而ex多數小鳥胃，又揀食

好撚鍾意食生蠔
自己去買自己開個d仲識得郁

我咩都擺得落口
女朋友食唔曬個d我包底

不過成兩年冇掂

ok喎近我

我仲未學識開生蠔

我可以但我驚嚇親對方

其實唔難
但真係要小心手 跣手就gg

屌你老味，香港有難你仲吹兩句？

我諗住唱K個日買埋蛋糕比你同霍架

如果男女朋友就冇咩所謂啦
有咩未見過

9:00-18:30

八月呀嘛
但我正日係下星期

慢性咽喉炎一路清唔到尾
呢排又黎番
聽日睇番浸大專科中醫

你真係要補下個身子

係
同埋之前感無食左pizza急性發炎之後手尾清得唔好就搞到變左慢性
有工番就點都要睇好佢架啦幾多錢都
仲要講書更加要

遲左兩日買機票
搞到4500去東京變左4500去大板仲要早多日出發

早多日咪玩多日囉

agger 玩多日

早一日走

最慘係 o個個星期 兩隊大阪都away
要去睇神戶對大阪
睇小白韋拿

大阪主場咪好
平好多
神戶主場比白韋搞貴左

我收11

夜晚？？返shift？

返呢？

屌佢老母呀，真係好想辭職呀

我0700-1900

有試過幾個人去呀
不過我打邊爐反而食得仲多

你地好 我訓醒喇

做咩事？

辭啦

辭！

最緊要食極唔肥

日日新鮮，日日講啲嘢都咁On9架喎
乜都話: 你自己諗啦，你自己諗啦

其實呢無一份工會好似呢度咁撚On9架，乜都我自己做晒，啲仆街就係度食餅

我又大食又易肥

你同屋企人講
辭左再搵工
唔好搵到先走啦
點撚樣捱呀

我以前無咁易肥 越大越易

休養日

而家煮早餐
每日心情都好好 食完早餐就打掃埋淨低半張檯

尋日執左一半 今日執埋另一半

yes me too

點解可以咁開心既

港島有咩醫生平
sick leave左未睇醫生

以前輕鬆減，而家點都好難拉高代謝

羨慕你

最慘肥係腰同大脾

我係pat同全腿

點先減走到腿既脂肪

踩單車做gym？

病到仆街

睇左醫生未?

休息多d啦

前日睇左啦 應該熱親

不停訓

我 肥 全 身

睇下youtube 瘦腿操先

咁得閒既

睇緊拍拖好去處
唔知而家仲有無心形沙灘呢

咩黎架?

以前烏溪沙有個人工砌既心型係石灘
唔知有無俾人拆左呢

係咪扮杜拜果個

返shift呀星期六 1400-2300

佢原意應該唔係咁 不過有d人成日拆話保育 個呀伯就砌番咁
但我驚去到無左咁就無野睇

工時咁長既

9個鐘基本架喇

睇完醫生
咁又無左幾舊水

yo yo yo 91 !

Yeah 有我陪你

好似有次打風冇左

想去西貢東霸 但好似唔夠時間
點算點算

聽日仲去邊好

唔係而家呀 返到屋企先

俾人拆左啦

LM

無再砌番啦
萬宜水庫東壩 我覺得係幾好既拍拖好去處

會 除非你踩單車 係嗰度休息下 睇下景
如果就咁去 你唔會留好耐

嘩屌 今日架巴士好撚臭

落大雨 就唔好去東壩啦 有d哂

睇完醫生去食雪糕

原來係咁 咁照去啦

琴晚行咗幾間便利店 都買唔到豆豆樂食

做咩唔揸車

我公司附近間7仔成日壞雪櫃

次次想買天仁雪糕就賣曬

益力多冰都唔係間間有 激死

咁廢
有時太熱 真係要食雪糕balance 返

沙田博物館呢排有咩睇

我琴日見我嗰邊間market place有

今日個個都出哂汗

大館 我見都有唔少情侶去影相

遲d去
不過沙田嗰邊真係諗唔到有乜地方靚

去沙田最多順便捐血

我去沙田 多數行ikea 食熱狗

今日真係熱撚到呢

去個面行ikea？
你住個面架？

好攰呀依幾日
頭先係巴士訓到唔想落車

返屋企先訓啦乖

馬鞍山

我明
喺車瞓會特別唔想郁

排緊隊等巴士 熱到

岩岩返到
抖陣落去食飯 今晚早d訓

加人工加得個450

今日搬野都已經搬到我死

好焗呀今日
返工幾乎都抖唔到氣

飲多d水呀熱巴

450蚊

唔抵囉

小巴好訓D

係呀 好辛苦
終於有巴士

上車快d抖下啦

抖緊呀準備訓一陣

地鐵好難訓

我搭地鐵未瞓過

收工去食放題

落車未

完全係訓唔到 跣黎跣去

正
去邊到食

未呀 仲有3個站

正啦 邊間

極尚大瀛喜

你返工同屋企好遠架？

想試 但冇腳

幾時約生蠔buffet團

報名

妖痴保護貼失敗告終 大力得滯整爛左

專家係到

好辛苦痴到無泡 但歪左
諗住再痴過 點知爛左

玻璃貼定膠貼？

呢隻膠 我痴macbook

膠個d痴左再起就好難痴得返好

又要買過塊

買兩塊啦

係到約

有冇巴絲有興趣

下晝去書展上水坐978
囡囡企企下話好暈
之後暈低左(可能食左藥又浪下浪下咁企企到暈車浪)
過左十幾秒先醒番
真係嚇死
仲撞左個頭落人地背隻兩下
如果佢自己一個可能已經撞親個頭訓左係度

無野呀？

俾個期黎

有冇去醫院呀？呢刻冇野都去檢查下好d

之後有個呀叔讓個位佢坐，無野了

見唔對路就帶佢去醫院啦

又肚餓 屌

你講放題定buffet

認同

poor

Why not both
但係想食左蠔先

Never say poor la

今個星期日到下星期五都ok
之前豬爸（？）係咪話去朗豪坊

應該話我係呢兩個星期六唔得

失業呀

我都係除左呢兩個星期六唔得

我都去左書展喎仲係灣仔食緊飯

之前中意果女仔有新男朋友
心情好差

睇下有冇其他人join啦

咁夜
我6點半食完飯走左lu
食個間軒尼斯 垃圾到 早知食大家樂算

同完同事打邊爐

我明

係呀 不過有公司車 去荃灣mtr

頭先返到屋企樓下見到有架龜車
之後又見到有兩隻狗係我住個棟樓行出黎
唔通係我棟樓捉人？

仲要我地之間d common friend唔同我講
當我傻仔咁撚
好好玩咩

我屋企樓下都有隻

會唔會係有人報警家事咋？
不過d狗鍾意亂咬人 估佢地唔到

打完機
好開心準備迎接聽日既星期五

留名留名

有冇飲啤酒

幾點先

我多數6點

我6點半先岩岩人場
仲未食完飯呀

就算佢地係我面前捉拉登
我都唔會信佢地係好人

或者佢地驚你傷心

但有無撞見過佢？

metoo

但早知早好啦講真

好過我咩都唔知
搞到係我纏住人咁
知你有仔我唔約你單獨出黎啦

應該三四個月
得我一個蒙在鼓裡

實有

呢啲野一係你自己發覺
一係個女仔同你講
做fd既同你講又驚你傷心
唔同你講又怕你做傻仔
唔係個個有勇氣去傷害一個朋友
就算係為佢好都好

連你架車都唔認得 定 扮見唔到